PTBF點解？

點解近期多左呢個term？

Part Time Boy Friend

Permanent Trade Butt Fuck

Part time best friend

Part Time Bitch Fucker